[預警]痴線佬藍絲會揸刀攻擊候選人

藍絲一向都比較暴戾同心狠手辣
亦會模仿暴力行為
好似有手足介頸劏狗
之後就有幾單藍絲刀手Target介手足頸
佢哋喪心病狂殺人冇猶疑令佢哋好容易一擊即中
預計會Target大黨同出名素人
好似仇栩欣 岑子杰
同埋邊區嘅候選人banner最爛都要留意
可能有暴力傾向嘅痴線佬潛伏

各個候選人要留意下
學何妖咁要有人貼身傍住
有人埋身要提高警覺
最後入面最好有啲嘢打底墊住

推

岑子杰 仇栩欣被人襲擊過 佢哋高危
仲有大黨個啲 係藍屍眼中係反中亂港主謀

重要

幫手推 唔好等有手足出咗事先識嬲

push

甴近平

小心

推到素人見到

小心啊命仔要緊

仇栩欣見佢今朝仲敢自己一個收街邊D佈置

幫下手嘛

推比所有素人候選人見到！